有無ching用綠表抽居屋比英文form老豆簽

雙親唔識英文

應該作咩理由叫佢簽

係咪由你比首期, 由你供先

冒簽咪得囉
細個返學未試過咩？

遲早都會知，抽中你都係要講

使乜理由

冒簽 學校通告 同 房署文件
風險好似差好遠。

簽咩?衰仔書?